有冇人都鍾意明哥，黃耀明？

好撚正
種感覺有少少妖 又好有感情
最鍾意依兩首

身外情

這麼遠那麼近 哥哥讀白

楊千嬅 首 再見二丁目 好似講佢同林夕啲嘢

好撚鍾意

黃絲藝人一定支持

咁岩呢排loop緊這麼遠那麼近

親愛的人

目的地

暗湧 漩渦 春光乍洩
光天化日成隻碟

搵到啲知音人

緣是鏡中花
留在鏡中死

又開post

我成日係音樂台開post架啦

我夠係囉 睇我record

四季歌
漩渦
下落不明
絕色
目的地
下流
下一站天國
萬福瑪利亞

好似話佢係唯一一個敢將林夕既詞彈反轉頭

林憶蓮
林夕講過佢要求高

禁色
這麽近那麽遠 好鐘意聽張國榮嘅旁白

有冇買飛3月睇達明一派？

乖啦做咩咁惡

其實我新手黎 搵黎聽先

哥哥啲旁白真係冇得輸